立場live平均得番3000人

屌你地

手足不是condom

出左去邊得閒睇LIVE 屌你
依家出去行都有用過你睇LIVE

Where are you ?

證明多數人出咗去

屌你老母係屋企嘆住暖氣上連登開post屌手足
你食屎啦屌你老母

出過去就知上網會好慢，點睇

出晒去仲睇乜 live 呀 ? 700萬人睇 live 好唔好 ?

分化狗死全家

30萬人睇live 都無用啦

又唔係出左街人數

live笑撚左

出曬去啦戇鳩

少啲人睇 多啲人喺街 唔係仲好咩 ?

心照

保持仇恨啊

冷氣軍師做唔夠 想做埋暖氣軍師？

多又話唔出去
少又話少

證明你不留冷氣

看live數無用

一來多人看同出去的人 無關係
二來都幾個月 開始少人看都係正常

屌少人睇live，做冷暖軍師做得你咁無恥

on9睇哨站先有用 睇live把撚咩

多人出去咪少人睇LIVE

笑撚死 睇live人數小都可以屌

班港豬係出面吃玩樂緊唔得閒

你自己咪又係喺屋企睇直播

少人睇live都要屌

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

自己係屋企睇live 屌人睇live

樓主毒撚黎？聖誕無出過去慶祝？

利申：一家人食完飯就返屋企睇live

睇live抗爭
你估真係有咁多個義務律師、社工咩

Live近排已經少咗好多人睇

兒登仔係咪屌到冇嘢好屌 唔係就三毛
你自己揀喇

屌那星又話抗爭嗰撚嗰去玩去慶祝
慶你老母咩

講睇live 人數

想問係現場仲做乜要睇live?
要支持立場不如科金啦

你估全香港都係你d手足

玻璃心？

樓豬仲唔快啲係live到用鍵盤抗爭

睇live念力救港

😂😂😂😂

返緊屋企先得閒開live
現場邊撚個同你睇live?

On9

Pull

放負都搵過第2樣啦

屌你老味 個個出晒去
出去睇live?

日程表要宣傳返屋企睇live坐等香港獨立
睇live要人睇live要人

no 係多數人去左慶祝

on9,出哂去呀

笑撚咗

連登仔有咩唔屌得?
真係乜都可以屌架WO

落場點睇live 呀on9

睇live代表你關心我地既家---香港,
但唔代表做左野囉

出左去點睇live

出左去呀屌你

心乜野照
你心入面有既定答案，人地講咩你都唔會信，點同你討論

人都出晒去你仲想點

係現場睇live?

你未出囉

唔得，應該要開住live 出

咁都有得屌你都幾忙

暖氣撚

出咗去點睇呀

有啲應該去左睇高登

拉啦屌你老母 咁都熱門

不嬲每次打緊live都係3000，兩萬通常係夜晚突發先冇人睇，同埋現場睇live做咩

家陣立場做新聞定商業呀

樓主好慘
比自己人屌

曲定直

樓主暖氣軍師

出去和你shop仲睇live

好老實咁講

由6月出到依家
絕大部份發夢都有去
基本上 唔看live

現場看live = on9 浪費data
幾十米外就係現場

返到屋企看live = 都係on9
一係返去有野搞
一係要看live 不如留係現場

除左721 果下太爆
(果時仲係遊行完)

我喺現場又唔係好覺喎
tst我唔知
mk正常人數 唔算好多

01直播好質好多，我講直播流暢度同畫面質素！

樓主係屋企屌手足

而家高登最多人睇
因為會拔毛

係街點睇live 呀大佬

01高質